巴士佬一開半邊門

真的係好能小家，明知度門又唔係大
懶到西咁

驚d人打尖上車咪開一邊囉

肥婆上唔到？

你坐輪椅咪開比你

開撚埋塊輪椅好比你上埋好唔好

有時落雨都唔識開埋另一邊

落雨點解要開埋另一邊? 俾你開住把遮上車?

開埋另一邊好多人會對住司機收遮

成面水

咁係好多仆街都唔識收遮既

以前d車不嬲都窄門，係轉左闊門之後，成堆人以為一定要開齊兩邊比你上姐。

一開走哂車頭d冷氣，幾撚熱。